其實的士狗都有五十幾萬，斷腳既義士我地可唔可以眾籌

香港人咩多？ 錢多！
要話比香港人知，義士不是condom

DC9有50萬，我地籌夠100萬比義士

美國人集資係NBA開幕之夜派"Stand With Hong Kong" T-Shirt俾在場觀眾 搞到到時班大陸人連cap圖都cap唔到

連豬話你地連Retweet咁簡單都唔做 點光復香港呀
呢個係Fundraising Organizer嘅Twitter 大家一齊去Retweet + say thank you to 咁多位 sirs and madams

利申： 無相關經驗，有冇人聯絡到佢家屬做呢件事。
我地唔係可憐既角度出發，而係要守望相助！

推！ 推到比佢朋友/家屬睇到

1/20

2/20

3/20

Up

4/20🌿

5/20

6/20
屌你老母cctvb膠層

7/20

8/20
光復香港

連登仔冇野多錢最多

推

推呀！

推呀 推到有宇宙通行證

我好想眾籌，好想出一分力

推！

支持！快點搞，我哋要籌夠5百萬

撐

唔知佢老豆老母藍定黃
驚俾佢地貪左

推，個女仔好慘
有冇人知佢最新情況係點？

毅進星 都$100 啦
香港人要守望相助

50000000

推呀

籃屍就真係收錢搵車撞人

push

好...攪眾籌...500萬

Push

絕對可以有冇人可以搵到佢出黎

可以 要錢出錢

支持!

推到本人親威朋友搞聚籌，好驚有人食人血饅頭！

一齊叫612基金做野好過啦

any Crowdfunding website can be used?

無錯！500萬都要籌到！

籌！